覺唔覺叫Andy嘅人都比人低估得好緊要？

老鼠安 Andy Hui 食賓妹港姐同韓紅
填海華 Andy Lau 殺死陳永仁
陳浩天 Andy Chan 港獨先鋒
大阪Andy哥 娶架妹